[多圖] 屌奶星， 文詠珊對腳好撚正呀!!

2對都唔差丫

睇左做文翠姗

JM

上面more

文詠珊同文翠珊都分唔好
捐返入你老母個閪到吸多啲營養先出黎啦

連登係咪已經進化到係女就j得

好似文翠珊果對有睇頭啲

lm

文翠珊好長

Ali黎既喂

無咩野我出番去先

駁唔到

好想屌文翠珊

睇錯係文翠珊先入黎

唔睇樣 文翠珊嗰隊對仲fit過jm